美國開騷籲海外港人撐抗爭運動 何韻詩哽咽高唱：生於亂世有種責任

美國開騷籲海外港人撐抗爭運動
何韻詩哽咽高唱：生於亂世有種責任

何韻詩前日在紐約開騷，唱《艷光四射》時數度哽咽。 記者胡凱文紐約傳真

【《蘋果》紐約直擊】何韻詩前日在美國紐約曼哈頓Town Hall舉行演唱會，開場前，已有人在場外高呼「香港人，反抗」及「五大訴求，缺一不可」等口號。何韻詩先唱《如無意外》、《天使藍》等熱門歌曲打頭陣，然後以許冠傑的《同舟共濟》來表達對香港這個家的感情，及後當她唱到《艷光四射》的歌詞「生於亂世有種責任」時，她更忍不住哽咽。

阿詩除了獻唱自己歌曲，亦唱出多首與香港逆權運動有關的歌曲，包括《願榮光歸香港》。

何韻詩在紐約曼哈頓Town Hall開騷。

全場觀眾起立一起大合唱，場面感動。

「光明時間終會來臨」

何韻詩在台上呼籲海外港人支持香港的抗爭運動，她說：「我對人民嘅聲音仍然充滿信心，音樂其實不應該只係娛樂大家，係應該去將人民嘅聲音、人民經歷嘅事紀錄下來。我哋年輕嘅新一代，有好多好有才華嘅人，奈何我哋𠵱家要睇住佢哋，去面對困難。但唔緊要，我深信光明嘅時間終會來臨。究竟乜嘢時候，其實冇人會知道，但我哋要做足心理準備，佢隨時都可以嚟到。」然後阿詩唱出《Do You Hear The People Sing》，並與台灣的鋼琴家獻唱了《願榮光歸香港》，在場觀眾都站立一起大合唱。最後在安歌位時，何韻詩唱出《肥媽有話兒》，台下觀眾紛紛大叫，大家的情緒十分高漲，最後，她在全場手機燈光下，唱了一首《木紋》作結。

羅冠聰：佢付出好多

香港眾志常委羅冠聰亦有到場欣賞，他指何韻詩作出不少犧牲：「最感動係佢提到自己作為一個歌手，同佢𠵱家身份嘅掙扎。其實明白佢付出咗好多，為咗香港，佢放棄如日方中嘅事業，一個佢好喜歡做嘅角色，而選擇咗同香港人一齊走，所以佢好值得大家尊重同敬佩。」

駐紐約記者胡凱文報道

下一則
下一則
董敏莉拍咀戲老公笑笑口

雖然我都屌佢左膠思想，但無可否認佢嘅付出犧牲係大，值得尊敬嘅

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

有一種level 99的職業：叫何韻詩